其實話Face ID唔好用嗰班人有冇用過iPhone

一嘢拉上去就解鎖，又快又爽

三叔個超聲波時得時唔得，睇集中po都成班苦主

依加有口罩最多咪直接唔用鎖，都係就咁拉上去，好舒服

保安問題

宜家仲有人用face ID？啲狗連破解軟件都唔洗用

同意，唔戴口罩下真係好正

超聲波係點

超聲波指紋認證

我用SE2 Touch ID 已最好
講完

我個樣生得似口罩又得罪你

我覺得啲通知可以set返上鎖，跟住望一望就解鎖好正

face id 解鎖極快 唔少app配合到唔洗打密碼

你唔講我真係唔記得左face id

上年轉左打密碼直到依家

唔用鎖 黑警多謝你

face id唔好用
利申：Xsmax

用用下戴住口罩都解鎖到

Touch ID 都係直接㩒一下
Face ID拉上去有方便左幾多
重未計我用touch id直接係褲袋拎出黎就解鎖到 戴口罩又唔影響 faceid到底有乜撚野用

利申 冇武肺都好翻工不嬲都長期戴口罩 完全唔考慮faceid既機

好似我咁手汗大到仆街嘅人用Face ID已經贏左啦

要拉上去個吓已經輸咗
返工迫地鐵時見人太近解唔到鎖要舉高部機拉遠距離先解到超柒
返到公司平放係台用唔到，唔好同我講咩放返近啲，我要就部電話？
同事來我位傾野，一唔小心望向電話就解鎖比人睇？

xs年代用過兩星期就比咗細妹，自己用返iPhone 8

只係個人觀點

樓主係咪唔知道其實an機兩樣都有

用過11系列先嘈啦你

嗰啲所謂屏下指紋真係垃圾

用緊11 Pro Max都唔覺得好用喎
日日戴口罩打密碼我以為自己倒退返用iPhone 5囉

Touch 直情係唔駛拉上去 已經解左
由褲袋拎上嚟嗰一刻已經解左，Face ID 係要拎完上嚟先開始解

利申 11 Pro 轉 SE2
11 Pro 如果唔係用Face ID好撚正

呢排部11 pro如果長期閒置，戴住口罩第一下解到，但應該認唔到樣因為無得連續

有fd用11都係咁

有無人都係咁
machine learning?

無疫情時的確係

最撚垃圾係要用face id認證要禁2下power button, JM9

下幾好，防誤觸

彈多個pop up window咪得囉防誤觸

用家問題

同意, 弱智先誤觸

部機擺枱面
下下要ling起部機或者個頭伸前先unlock到
Touchid 其實仲方便
你隻手點都會掂到機

我都想問 近排買埋apple watch我重以為apple watch 幫我解左

用過IPHONE未? FACE ID 要你隻眼開埋先解到鎖
你隻眼唔望個MON係冇用

Face ID解左鎖都要掃上去勁反智

屌你 你隻眼生係屎忽到？睇下樓主講乜先啦
我用iphone 又關你撚事

FaceID唯一好處係武肺之前一望notification就會unhide
而家同垃圾差唔多
見過人戴口罩一樣解鎖到
但我唔得

咩iphone唔用鎖都舒服，手機唔用鎖同叫雞唔帶套一樣，都好舒服

print樓豬K島張大相出嚟唔知開唔開到部機

鬼唔知咩唔鎖冇得用銀包功能啊

你唔係驚撳壞個制下話？

樓豬係咪未用過touchid
拉都唔洗拉就unlock喎

好難揀最好face ID同Touch ID都有

唔好出去搞搞震咪得

如果出12有S E咁嘅size
Face ID full screen

我都諗緊有時如果淨係想睇通知
一下就解咗鎖會唔會好尷尬

612後無再用

屏下指紋咪搞掂
不過蘋果點會咁好死

巴打你藍架？

坦白講我鍾意faceid多過touch id